'” "Je had het moeten zeggen, kort als een dwerg," antwoordde Jacques Twee.
"Maar wat wist ik?
De daad was toen niet volbracht, hij ook niet vertrouw me.
Let op!
Onder die omstandigheden zelfs, ik niet bied mijn getuigenis aan.
Monsieur de markies wijst me aan met zijn vinger, bij onze kleine fontein staan ​​en zegt: 'Voor mij!
Breng die boef!1.3 Mijn geloof, messieurs, ik bied niets. "
"Hij is daar, Jacques," mompelde Defarge, aan hem die het had gedaan onderbroken.
Ga door.
Goed.
